異地戀究竟係咩感覺

我有個朋友拍異地戀拖拍咗九個月
佢喺香港讀書
條女係英國讀書
每日淨係靠㩒電話溝通

究竟異地戀係咩感覺
相處方式係點
點樣營運呢段關係
會唔會驚條女或者條仔偷食

女人都係雞

想知

ok

死廢青
日日掛住睇連登
睇死你係讀唔成書有冇女嘅廢柴

係異地戀咁嘅感覺

異地戀係好 lun 申苦

我都係咁諗
完全唔知點相處

Like dating a ghost

FaceTime 淨係有得睇冇得入
唔會好辛苦咩

想見又見唔到既感覺

嗚哇以為自己開po
冇得見冇得攬 淨係日夜send msg video call
驚男朋友轉機忍唔住同人互含

唔使驚
已經發生左

唔怪得知佢近排覆我慢咗咁多啦
我都覺得感情淡咗佢冇以前咁愛我㗎啦
可以點補救

剩係可以隔住個mon 見
太掛住就可能請假飛去去搵大家
每次機場say goodbye 都喊到嘔
好撚辛苦
利申：long d 多兩個禮拜就完成了

異地戀左8個月，我係日本男朋友香港。
每日都講電話，每隔幾個月飛去見下咁
大家都講個信字，連信任都冇學咩人拍拖

專家建議買張機票比佢

但係男朋友好忙返工冇假放

幫佢係英國搵份工

同問
下星期開始long d
唔知會點

如果對方係女性可以試吓幫佢帶返條貞操帶

其實都ok既 佢咁想見我 見到又咁開心都好欣慰

不過有時候真係好攬下 但佢又唔喺度

會好低落

我女佢男
係咪要剪jj

咁幫你自己帶返條貞操帶

但佢好似好鍾意香港份工喎

同ex都long d咗2年半 你有咩想知

點解變ex? 幾耐變？
太孤獨點解決

分手原因太多啦不過其中主要原因我諗係感情淡咗去到好後期先有變嘅

不過巴打唔需要太擔心 只要雙方都成熟又有信任其實問題不大 同埋你地要多計劃

孤獨就冇計架啦 一掛住對方就好聲好氣咁Send message俾對方知 千期唔好死忍

日與夜嘅感覺
時間競賽咁

冇晒所有通訊設備就係兩個陌生人
所以算鳩數啦

淨係可以日日facetime
隔住部電話講好掛住你
對方唔開心想攬下佢都唔得

其實我真係好無安全感
好想可以痴住佢

好似冇拍拖既感覺

分手既感覺

係on9嘅感覺
見唔到 掂唔到
仲要加埋時差
我屌

好悲觀咁講
過得一日得一日
珍惜一齊嘅時光
唔好太強求

明明拍緊拖 但又好似無另一半嘅感覺
仿如網戀咁嘅感覺
夜晚訓唔著你會諗佢有無偷食嘅感覺
幾經辛苦終於等到佢暑假返嚟但隔一陣又飛返去簡直好似失撚左次戀嘅感覺
鬧交個時隔住個電話氹唔到對方好唔甘心嘅感覺
好開心嘅時候想第一個攬住佢分享但又無可能嘅感覺
呢排天氣凍望住街上邊嘅情侶拖手仔但你空虛寂寞覺得凍嘅感覺
發夢抗爭有咩事都想佢喺身邊而佢唔喺度嘅感覺..
Longd？不了。

有緣就會繼續，無緣無謂勉強

會發脾氣，好掛佢，佢有野做理唔到你你會發脾氣

粗體

我好唔成熟

咁你仆街了 當交學費

異地戀姐係同緊部手機拍拖

專心做自己野
拍拖只係得閒傾下計

大家想法唔同就好難維繫
一個理性，一個感性，唔long d都未必夾。
何況仲要Long d

死得

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同個mon拍拖

係 男/女朋友=手機

邊會死 覺得幾好
多自己時間

香港同英國都還好 差個7-8個鐘
諗下美國同香港 差15-16個鐘 真係搞唔掂

一場信任既與電話拍拖既戀愛
除左好撚辛苦好撚難捱冇其他野講

一樣 次次機場喊到嘔

大家好用心維繫感情
日日skype
有咩都同對方分享 即使小事
會成日掛住對方
每日必做就係倒數佢幾時翻香港
都係考驗自己定力嘅時候
long d左兩年
最後對方識左第二個 但又識翻個係香港嘅

手機係唯一聯繫到嘅嘢
當對方唔用手機 基本上消失左
所以嘈交拗撬嗰啲好難溝通
會好擔心對方 始終唔係身邊唔可以隨時過去

同女朋友long d三個月 佢係美國
爆過一次分手危機 異地最大問題就係好容易產生無力感 尤其係我同佢有時差 另外就係見到身邊啲情侶成日可以見而我剩係可以望住個mon 隔住個mon千言萬語不及見一面真人

我唔係異地戀都驚有人勾引我條仔

只要你更加進取勾引返自己條仔
就冇問題

大師可唔可以指教下

行街見到有女勾引佢
唔可以俾佢分心
即刻除佢褲幫佢含撚

咁如果有人勾引你條女你會點做

即場推佢落地扑到佢不省人事

做你條女都慘

收皮啦
佢不知幾爽
日日追住我碌鳩含

我真係好羨慕你 有個咁女嘅女朋友

好

係
好正

我就係咁
好想成日飛去搵佢
但飛太多 美國唔俾入境

我好明